鏗鏘集未夠票 投票要人

觀眾在民間2020投票要人
依家最佳時事資訊節目港台節目上唔到第一
手足歸隊集中票源投鏗鏘集
鏗鏘集為查7.21搞到俾狗咬
一人一票嘅支持下鏗鏘集

投票link:
截止日期:1月14日23:59

鏗鏘集依家只相差第一名1%

Push

手足入來支持下查7.21被捕記者

，

因為投票係全票制 其他視帝視后都要投
但最緊要時事節目投鏗鏘集

投左個D都可以改

集中票源
唔好俾依家第一個音樂資訊拎左時事節目獎
重視返「時事」節目嘅重要性

手足歸隊

推

幫手推

pish

投左

推 呢個獎俾chill club贏鏗鏘集好肉酸

音樂節目擺喺時事資訊度

放棄頭條新聞？

推！！！！

好過頭條新聞同鏗鏘集攬炒
結果最佳時事資訊節目變咗係一個音樂節目(暫時排第一係Chill Club推介)
呢票代表觀眾對新聞從業員同做時事節目背後所代表嘅價值觀嘅支持
亦係象徵市民唔容許對政權打壓傳媒同民間力量

非和平時勢之下，鏗鏘同頭條應該要拎第一第二先合理，點解會比咗個音樂節目拎第一

音樂節目應該放喺綜藝嗰邊先合理，點解會放嘅時事資訊嗰一邊

OK
已投

TVB ，不了。

up

push

幫推!!!

因為呢個獎其實係時事/資訊節目
唔係時事資訊節目

我知 時事節目同資訊節目都歸入同一個獎
但觀眾最多係投咩 咁代表緊觀眾支持邊種價值觀
但喺呢個時勢
大家都覺得音樂資訊嘅重要性大過時事資訊咩 代表香港人寧願聽歌都唔理時局咩

Pish

Gogogo

最後一日

最後一日 投票link:

最後半個鐘

推.........

最後15分鐘